條女返返下工話分手

有無人條女又係返工識左新同事仲一齊埋
我就覺得佢每日返工同同事相處仲多過我
慢慢覺得人地好啲都唔出奇
自問已經對佢好好 佢都話會同我行落去
點知一轉左份工就咁

比有錢男同事上左係咁

關我撚事？

Sorry

你窮係咁架啦

你一定係窮撚

臭雞日常

你都考慮下轉工啦

假使你也方便 選一週最後那天
不想與我糾纏 也懇請撐到那天
woo hoo 因今天 恐怕要 工作到 特別夜 沒法見
想哭兩秒都怕要到深宵三點
才能抽空心酸

香港人又會有邊個真係有錢

過時過節你一定送埋啲cheap 嘢
對佢幾好都無用

唉

Let it go
繼續一齊都喊三聲
擺到明唔係真心愛你，背叛係遲早既事
祝你遇到真心愛你既好女人

淨係送機票

多謝你 原來世界有好人

好正常，多數女都係出黎做野2、3年就搵第二個。價值觀已變，撇。

原本我都唔信 依家真係識驚

講得出呢句一定係又窮又廢

true

你喜歡😘

冇計，外邊花花世界
依家拍拖我只會諗陪到佢幾耐得幾耐
反正女人遲早變心

出面嘅人真係大把有錢，如果佢係因為你窮走，你只可以認命

返工對得太多又遲早厭，都係會散
講清講楚分手都唔係唔好嘅，總好過一直比帽你戴仲拖住你